{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning mul on palju vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kala elagu minus."},{"text":"Kaerad h√µljuvad minu peal."},{"text":"Mul on lained."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab meres. Mul on oran≈æid ja valged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan anemoonis."},{"text":"Sa v√µisid mind filmis n√§ha."},{"text":"Mu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kest."},{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Liigun naljakalt."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Inimesed vahel vaatavad, kuidas ma h√ºppan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen imetaja."},{"text":"Ma teen valjuh√§√§lseid h√§√§li."},{"text":"Mul on auk."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Elan koobastes."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma rooman ookeanip√µhjas."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."},{"text":"Minu kest on minu kodu."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur kala, kellel on palju hambaid. Ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on teravad hambad."},{"text":"Inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ma ei ole kala."},{"text":"Ô∏èV√µin k√§e tagasi kasvatada, kui see √§ra kukub."}],"options":[{"label":"Meret√§ht","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk ja k√µhn ning ujun nagu madu ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"M√µned meist v√µivad sind ≈°okeerida."},{"text":"Ma peidan end merevetikatesse."}],"options":[{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen selge ja h√µljun ookeanis. Ma v√µin sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole aju."},{"text":"Olen kisklev."},{"text":"M√µned meist on lillad."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane, sa koorid mind, ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on s√§rav nagu p√§ike!"},{"text":"Sa pead enne minu s√∂√∂mist mu jope seljast v√µtma."},{"text":"P√µsesarnased ahvid armastavad mind mugida."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF00","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Sa v√µid mind hammustada. Lumivalgeke mulle meeldis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu firetruck!"},{"text":"Maitsev maiuspala, mida saab s√º√ºa kr√µmpsuga."},{"text":"Lumivalgeke tegi mind kuulsaks."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0000","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all, nagu aare!"},{"text":"Kr√µmpsuv suupiste karvasele s√µbrale."},{"text":"Minu v√§rv sobib k√µrvitsaga!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid mu √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu rohi."},{"text":"Kasvan s√µpradega √ºhes pikas rohelises majas."},{"text":"Popeye ei s√∂√∂ mind; see vihje kehtib Spinati, mitte Herne kohta."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF008000","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast. V√µid mind lusikaga √§ra s√º√ºa. Vahel tulen erineva maitsega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse k√µige paremini k√ºlmalt!"},{"text":"Ma olen tassist maitsev."},{"text":"Minu tegemiseks on vaja lehma!"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pruun ja kr√µmpsuv. V√µid mulle moosi peale laotada. Ma olen hommikus√∂√∂giks hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë V√µid mind ekstra maitse p√§rast r√∂stida."},{"text":"M√µmmi moosi v√µi v√µiga!"},{"text":"Olen valmistatud teradest."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"R√∂st","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili ja kui sa mind l√µikad, v√µin ma sind nutma ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kihid on nagu pusle!"},{"text":"Ma panen su silmad vett vedama, kui sa mind hakid."},{"text":"Olen tavaline koostisosa suppides ja hautistes"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800080","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse jahust, veest ja p√§rmist. Olen k√ºpsetatud ahjus ja v√µib olla ring v√µi kolmnurk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saadaval on palju minu kujundeid ja suurusi."},{"text":"Inimesed armastavad mulle levitada tomatikastet ja juustu!"},{"text":"‚ñ´ Kuumad ja maitsvad k√ºpsetamisel."}],"options":[{"label":"Vahvlid","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Pannkoogid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen kollane v√µi valge ja p√§rit kanast. V√µid mind praadida, riisuda v√µi keeta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind k√ºpsetada mitmel erineval moel."},{"text":"Mind muneb lind."},{"text":"V√µin olla osa hommikus√∂√∂gist, l√µunast v√µi √µhtus√∂√∂gist!"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Juust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen valmistatud maandatud seemnetest ja sa v√µid mind leivale laotada. M√µned inimesed on minu suhtes allergilised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oravad armastavad s√º√ºa ka algset vormi!"},{"text":"See teeb suurep√§rase v√µileiva!"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik, m√µned inimesed ei saa mind √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8B4513","category":"food","icon":"üçé"}}]}